伊院再有一個支援職系員工初步陽性 家住慈雲山今有上班

伊利沙伯醫院出現新型冠狀病毒院內爆發，繼A6病房3名病人確診或初步確診後，本報從3個消息渠道得悉，伊院再有一個支援職系員工對病毒初步陽性，該員工家住慈雲山。兩個消息稱，該員工今日（15日）有上班。

明報

慈雲山

又慈雲山

支援職系員工

伊院應該大爆發緊..